肥媽終於可以同六號光明正大拍拖了

屌你

肥媽：乖仔！噢！忽賣匹時！
六號：呀媽！噢！塞賣的！

將個膠笠帶落何B仔

maria cordero

唔好講
腦入面有畫面

角色可能調轉

唔該老公
我...係六號呀

瀝賣匹時

鬼妹未亡人

肥媽可以用假狗嫁

渴望陰莖，老公突然離世，我搵左六仔去 去解決下性慾，佢揸我粒的，我摵佢個春袋，老虎都要suck dick suck dick suck dick suck dick博命suck，啊，陰莖。

唔得真係好地獄

幾押韻